因此，这种释放可能会破坏人们对战争中的军队必须在战斗中生存这一不容置疑的接受。 一名现役士兵谈维基解密文件的教训匿名| 2010年7月27日|每日野兽 
 它们不能激励我们产生毫无疑问的忠诚; 它们让我们悲伤，引发了一个无法回答的存在主义问题:为什么? 《傲骨战争》|鲍勃·克里| 2010年3月10日|每日野兽 
 她一直坚持她所相信的事情:履行她的职责，她毫无疑问的英国国教信仰的教义——还有她的狗。 致女王，在她83岁的生日|罗伯特·莱西| 2009年4月21日|每日野兽 
 在她面前，她那种恬静的、毫无疑问的献身精神，有时使他感到懊丧。 欧文·约翰逊 
 我认为我们没有这种强烈的责任感，也没有这种对牺牲的无条件接受。 浪费的一代，欧文·约翰逊 
 他做事从不半途而废; 没有毫无疑问的自信和挥霍，什么也做不成。 马克·吐温传记，1835-1910，完成|阿尔伯特·毕格罗·潘恩 
 在很长一段时间里，我们的古代史都是无条件接受的。 《荷马与荷马时代研究》，卷一，卷三。 e·格莱斯顿 
 她的蓝眼睛里充满了天生的慈爱和毫无疑问的甜蜜。 《小径尽头的营火女孩》玛格丽特·范德库克